# Chinese (Simplified) translation for ubuntu-rssreader-app
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the ubuntu-rssreader-app package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntu-rssreader-app\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-22 10:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-29 01:52+0000\n"
"Last-Translator: Ian Li <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-06-30 05:42+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17578)\n"

#: ../ArticleViewItem.qml:121
msgid "Select article"
msgstr "选择文章"

#: ../ArticleViewPage.qml:42
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../ArticleViewPage.qml:42 ../feeds/SwipeDelete.qml:57
#: ../feeds/SwipeDelete.qml:76
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../ArticleViewPage.qml:58
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../ArticleViewPage.qml:66
msgid "Open site"
msgstr "打开网站"

#: ../BaseTab.qml:152
msgid "There are no articles to show"
msgstr "当前没有文章可显示"

#: ../ReadingOptions.qml:42
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: ../ReadingOptions.qml:52
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: ../ReadingOptions.qml:109
msgid "Small"
msgstr "小"

#: ../ReadingOptions.qml:111
msgid "Mid"
msgstr "中"

#: ../ReadingOptions.qml:112
msgid "Large"
msgstr "大"

#. TRANSLATORS: this is a time formatting string,
#. see http://qt-project.org/doc/qt-5.0/qtqml/qml-qtquick2-date.html#details for valid expressions
#: ../dateutils.js:39
msgid "MMMM d"
msgstr "M 月 d 日"

#: ../dateutils.js:54
#, qt-format
msgid "Yesterday at %1"
msgstr "昨天 %1"

#. TRANSLATORS: this is a time formatting string,
#. see http://qt-project.org/doc/qt-5.0/qtqml/qml-qtquick2-date.html#details for valid expressions
#: ../dateutils.js:57
msgid "h:mm AP"
msgstr "AP h:mm"

#. TRANSLATORS: this is a time formatting string,
#. see http://qt-project.org/doc/qt-5.0/qtqml/qml-qtquick2-date.html#details for valid expressions
#: ../dateutils.js:69
msgid "ddd, h:mm AP"
msgstr "dddd，AP h:mm"

#: ../dateutils.js:76
msgid "A few seconds ago..."
msgstr "刚刚"

#: ../dateutils.js:79
#, qt-format
msgid "%1 minute ago"
msgid_plural "%1 minutes ago"
msgstr[0] "%1 分钟前"

#: ../dateutils.js:83
#, qt-format
msgid "%1 hour ago"
msgid_plural "%1 hours ago"
msgstr[0] "%1 小时前"

#: ../dateutils.js:89
#, qt-format
msgid "%1 day ago"
msgid_plural "%1 days ago"
msgstr[0] "%1 天前"

#: ../feeds/AppendFeedPage.qml:30 ../shorts-app.qml:238 ../shorts-app.qml:398
msgid "Add feeds"
msgstr "添加信息源"

#: ../feeds/AppendFeedPage.qml:68
msgid "Failed to perform a feed search by keyword"
msgstr "暂时搜索不到有关该关键词的信息"

#: ../feeds/AppendFeedPage.qml:69 ../feeds/AppendFeedPage.qml:100
msgid "Search failed"
msgstr "哎哟，好像除了点问题。。"

#: ../feeds/AppendFeedPage.qml:99
msgid "Failed to perform a feed search by URL"
msgstr "暂时搜索不到有关该网址的信息"

#: ../feeds/AppendFeedPage.qml:136
msgid "Type a keyword or URL"
msgstr "请输入关键字或网址"

#: ../feeds/AppendFeedPage.qml:188
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: ../feeds/AppendFeedPage.qml:246 ../feeds/CreateTopicPage.qml:38
#: ../feeds/TopicManagement.qml:64 ../shorts-app.qml:477
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../feeds/AppendFeedPage.qml:279
msgid "Next"
msgstr "下一项"

#: ../feeds/AppendFeedPage.qml:308 ../feeds/CreateTopicPage.qml:183
msgid "No feeds"
msgstr "当前没有信息源"

#: ../feeds/ChooseTopicPage.qml:13
msgid "Choose topic"
msgstr "请选择话题"

#: ../feeds/ChooseTopicPage.qml:79
msgid "Add your new feeds to a topic"
msgstr "请添加您的信息源到某个话题中"

#: ../feeds/ChooseTopicPage.qml:90
msgid " + New topic"
msgstr " + 添加新话题"

#: ../feeds/ChooseTopicPage.qml:134 ../feeds/CreateTopicPage.qml:78
msgid "A topic with this name already exists"
msgstr "该话题已经存在"

#: ../feeds/ChooseTopicPage.qml:135 ../feeds/ChooseTopicPage.qml:148
#: ../feeds/CreateTopicPage.qml:67 ../feeds/CreateTopicPage.qml:79
msgid "Warning"
msgstr "提示"

#: ../feeds/ChooseTopicPage.qml:147 ../feeds/CreateTopicPage.qml:66
msgid "Topic name can't contain only whitespaces"
msgstr "请不要在话题中包含空格"

#: ../feeds/CreateTopicPage.qml:12
msgid "Create new topic"
msgstr "创建一个新的话题"

#: ../feeds/CreateTopicPage.qml:56 ../feeds/TopicManagement.qml:164
msgid "Add topic"
msgstr "添加话题"

#: ../feeds/CreateTopicPage.qml:128
msgid "Type topic name"
msgstr "请输入话题名称"

#: ../feeds/CreateTopicPage.qml:144
msgid "Select feeds (optional)"
msgstr "请选择信息源"

#: ../feeds/EditFeedPage.qml:12
msgid "Edit Feed"
msgstr "编辑信息源"

#: ../feeds/EditFeedPage.qml:20
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../feeds/EditFeedPage.qml:93
msgid "Title: "
msgstr "标题： "

#: ../feeds/EditFeedPage.qml:116
msgid "URL: "
msgstr "地址： "

#: ../feeds/EditFeedPage.qml:134
msgid "Topic: "
msgstr "话题： "

#: ../feeds/TopicManagement.qml:13 ../shorts-app.qml:252
msgid "Edit topics"
msgstr "编辑话题"

#: ../feeds/TopicManagement.qml:84
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ../feeds/TopicManagement.qml:101
msgid "Add Feed"
msgstr "添加信息源"

#: ../shorts-app.qml:205
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../shorts-app.qml:212
msgid "Grid View"
msgstr "网格视图"

#: ../shorts-app.qml:212
msgid "List view"
msgstr "列表视图"

#: ../shorts-app.qml:329
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: ../shorts-app.qml:337 com.ubuntu.shorts_shorts.desktop.in.in.h:1
msgid "Shorts"
msgstr "摘要阅读"

#: ../shorts-app.qml:469
msgid "Checking for new articles"
msgstr "正在查询新的文章"

#: ../shorts-app.qml:493
msgid "Perhaps some of the channels have not been updated."
msgstr "部分频道内容可能未更新。"

#: ../shorts-app.qml:494
msgid "Errors occurred during the update"
msgstr "更新过程中出错"

#: ../shorts-app.qml:512
msgid "+ Add feeds"
msgstr "+ 添加信息源"

#: ../shorts-app.qml:532
msgid "Add online accounts"
msgstr "添加在线账号"

#: ../shorts-app.qml:535
msgid "Online accounts are not available for now"
msgstr "在线账户现在不可用"

#: ../shorts-app.qml:536 ../shorts-app.qml:545
msgid "We are sorry"
msgstr "很抱歉"

#: ../shorts-app.qml:541
msgid "Import subscriptions"
msgstr "导入订阅信息"

#: ../shorts-app.qml:544
msgid "Importing subscriptions is not available for now"
msgstr "“导入订阅”现在不可用"

#: ../shorts-app.qml:559
msgid "Ok"
msgstr "确认"

#: com.ubuntu.shorts_shorts.desktop.in.in.h:2
msgid "shorts;rss;reader;"
msgstr "简讯；rss；聚合；阅读；"
